手汗多點算好？

自己對手經常都出汗
有時仲多到滴得出水
特別係考試，拎到枝筆濕曬，有時張卷都會濕埋
中學果時又試過上台領獎同校長握手，多手汗到校長問我點解咁多手汗好柒
過e道又過唔到用iphone又用唔到指紋開鎖
用衫用紙巾都抹唔到永遠都keep住咁濕
究竟點算好？

加一
我成日洗手都無乜用
係可以唔夠一分鐘又出汗
無誇張到

Btw有啲減汗線嘅手術做

試下用odaban
見有啲人用完有效

用過噴加拿大
可能噴得太多定敏感
痕到成晚訓唔著
不過真係堅有效

I am not alone

原來I am not alone
做手術好似好貴

好感謝巴打
btw邊度有得買？

You are not alone

古巨基都係

而家打緊字個keyboard已經濕晒
有諗過切汗腺 但切完其他身體部位會出多左
都係算

我都有諗過，但係屋企人唔係咁支持

想知大家點拖男/女朋友隻手

我都想，但屋企人反對

+1

同男朋友出街永遠都十指緊扣咁拖住
有時隻手好濕，我會橋住佢行先
等乾返先拖
但其實佢話唔介意嘅但我自己就好介意

中醫

上網搵下 香港有零售

我明呀，濕笠笠始終唔係好受嘅一件事。
你男朋友係一早知你手汗多呀定係拍拖後先知？

我成日都覺得手汗多對社交好大阻礙
平時玩遊戲要同陌生人接觸隻手都好尷尬，
更何況要拖女仔隻手

有個中醫朋友幫我針灸過唔ok

只係有一排少手汗左，過一排又多返

一早知呀

岩呀對社交好大阻礙

我手汗同腳汗都超級多